hi淡友(744)

狂牛

極熊HERE

28,568熊準備

10am-4pm 波幅:28530-28560

月供咁撚勁既咩

又啪一隻

已成熊扒上碟

無走淡咁就夾400

熊熊同我出哂黎！！！！

企穩28500就 避一避

尋晚好多人根本推左走右

有冇人話我知升緊d咩
人地美國都冇佢咁勁

夾淡唔洗理由

50565

滿地熊皮

睇位！

月供嘅威力

熊軍

月供力量

10:11am 28547 熊得

話撚左牛

QQ做咩呀，爆上啦

50608 in-ed

仲可以玩？

5-10格應該得

今朝見唔對路即刻反手牛

288 熊
熊熊哈 ！！

無295都唔安全

殺埋288先

G持

賭博黎講
288熊夠玩啦
遠成咁不如唔好玩

得200零億
仲要有月供大棍
造市話咁易

287 將會係好強阻力位
288 基本上好穩

有平熊執

唔買288熊
唔好話識玩牛熊

爺西急回!

288熊
想提提大家
月供好似係朝早入貨
話唔定已經入晒，要升既都升完

月供入完貨就到股東入貨
牛吽吽今日287

收到

個個玩牛熊 其實有冇人玩期 桿杆低d又唔會比人打靶

0.034@50565

當股東傻既咩

宣布今日已經完場

原來我琴日冇放流料

玩過
做唔到大槓桿放棄左
係公平d唔洗比人食格
但近牛熊博過夜好爽

有料

今日有咩分析波股都得

你都識講桿杆低d

反正都係賭
緊係玩大槓桿
以小搏大

但我冇食到個棍
有急事

收工

講多次 5-10格應該得

妹撚到呢

早左入熊
頭先想溝 點知又回返

有玩夜期
尋晚一知消息買左細期+2
執左50點走左
早知唔走

落得返284我幫你含

月供係每月11號入貨

28520鑽石能量底

又呃J含 走啦hehe

講左啦 288熊
1）28550 係之前既阻力位
2）28700 將會係好強阻力位
3）依家10點半入市，搏佢月供買完貨，咪跌返落去
4）10點爺西開始跌
5）288 論安全性，賭搏黎講，夠晒玩

10/11

Q巴係咪都孖左百威?
今次可能會抽到唔少
點部署好

吊
尋日由期轉玩熊就出事
夜晚+返今朝先回返啲血
以後都係安份守己玩dt期算

舊阻力位黎

一轉熊就坐2格

高位先入 低位29

無乜點 應該由潛力 可HOLD

入左290熊 遠多200保平安

可否爆邊? 升跌都冇所謂

又數格仔

以為無事兒返左黎

爺西高位跳水 頭也不回

28520真係硬過全post D J

入牛?

今日可能單邊，點解我知？因為上次我就係俾佢妹撚咗d錢

好想熊

咁咪日日比息,
不過我都可能比住息咁hold佢2星期

收市啦？

截飛個日先計息 上市日即放的話係9日息

上星期阻力位
又loop返呢個位

七月玩十次290-280 好唔好

岩
保守既咪玩期
博大單邊先玩近牛熊
我唔主張玩遠牛熊
一黎比人食格食到仆街兩黎個本同前差唔多唔買期？
牛熊一定要博近
過夜絕不玩遠

爆邊上

再講啦
肥熊已死
又多個原因買熊

再上今日290好無

聽日

買唔買280牛好

爺爺跌返港女仲咁硬？

286

分段入熊 計埋手續費輸緊300蚊

利申：一手黨

似要再上 好癲

DH?

硬淡又贏

熊仔夾到就死了

牛全走

成日都妹市 妹證偏偏未出

一出就唔妹

係咪要妹到11:30

如果妹到11點半
即係妹到收市

5格食好唔好？

呀爺回緊

敢唔敢284?

穿28520就係牛軍止賺之時

尋日入牛既人真係利害

入50087先係利害

不要再說了
尋日收市入唔到

呢條友係唔係撚p牌仔？

仆街 爺西碌落山 港女減得20點

港女唔跟阿爺

11:30
恆指一定大獲
一定大獲
我有機會錯
但我好肯定我係岩

爺爺回左20點啦

爺西分分鐘轉燈

條友可能聽日要去ifc 排隊

今日入熊慘過乞兒

睇咩位入張

贏緊錢啵

極熊好緊張！

其實靠減息升係不可持續

穿左28520

點極法

其實靠減息跌係不可持續

28688死

得1-2格

我得1格

極條春
差成百幾點

四格四格咁食 食左2次

我都係差幾升無曬錢

乞兒乞格仔

千

有三格，但得三手

你入得靚
我入得太早

28600熊all in

來啦來啦

竟然係咁

準時十一點半

都唔係，只係mark 左32入 36出

唔要求多 你跌到去28450收貨

285 好硬

穿到285先

熊軍乞食到呢個地步

月供大軍
全面進場

尋日0.024全走點睇？

以後十號十一號唔好做熊啦

恆指成分股升最多都係d 大陸野
爺西繼續領跌就好睇

十五手過夜

準備穿Dom Dom

早供好似係945am 果d 時間入貨

你個名

琴日買咗50477過 買錯咗

呢世都唔會月供

400億成交都無 陰公

又上28520

要贏錢一定係月供
衍生工具係呃錢的!

月供個concept 係好
但手動月供更好

月供一手2800

俾月供前兩三日買 月供日賣

隻778 琴日手動月供 今日就升

食左一格熊噤大把,收工
大家繼續努力

過夜熊豬好多，今朝牛四格熊三格補返少少

仆街又妹

唔妹啦要升啦

睇呀爺下晝咩料

大春袋！！！

今日隻聯想除靜，24號派息wo！

成交金額 381.60億
沒有老散入市

唔係恆指成份股
唔理lu

既係今日買佢有95折，重要過兩個星期有……快過關愛果4千蚊

得q巴大戶入場

清！O風險wo

股價到時跌返晒點搞

已經好低……跌極有限！

屋企有部Lenovo laptop
用家表示：不了
Intel i7 用兩年後變龜速
虎頭蛇尾

東南亞夠用……我就唔用喇！

......

港女市堅煩
美女消息又關事
阿爺消息又關事

與國際接軌，就如俾國際夾死

美國吹下減息機率增加少少
又跟風升
然後今早爺西見頂，
又跟風見頂

但大家唔好忘記
有時又唔跟，懶獨特

冇左3雞

購買需求加大

彪哥！有見地

有冇人從不過夜 只玩即日食格仔
仲要只買最極既牛熊

變曬咁

賭場有開啦！清！準備好未

買咩好

是咪妹市？

依家係

我呢幾日剩係買左D收息股！

逢高加沽

鮑仔如果最後7月唔減息
等於又水侵侵一獲

重水埋禾地

其實禾睇超短線係西多過like！
唔想累大家豬錢

收十字星就搞笑了

熊佢老母未

搞掂 今日又執4k

師兄唔好咁消極啦！

大户冇得頂了 熊軍

熊佢老母？

今朝熊左 頭先chok落果下放埋

其實我想問下無限近熊死哂蝕嘅錢同一隻遠熊蝕嘅錢 理論上係咪一樣

愈近升跌愈大，愈遠愈冇力

打在把就緊係豬多D啦

穿285個下走撚左熊爬格仔好爽

我都係

仲未走？

走左啦
0.034-0.039

近既就計返你個百份比……好多時會有食格情況……遠既就陪足畀你……
不過，成本緊係唔一樣啦！

惨啦走唔切

睇勢似會回
但我爬格仔
加上穿28500阻力位
有錢賺就夠

爬格仔仲好長賺長有

上證回曬，又唔夠力，係咪熊得

而家走啦 又穿285

岩
以前想每日幾皮日日過夜
依家每日幾千夠了

得兩格食

正路得
不過今日月供唔正路
上證升幅回左七成
港股仲撐得住
要小心

50608比人食格食撚到

已經好過好多人啦！日日咁賺好做過好多老细

姐係無水位入，咁我唔玩啦

Same 郁極得兩格

妹到收爐

今日冇乜，明天請早！
呢個幾月都係咁！

似回

爺西睇來會轉燈wwwwwww

我都係試過一日賺5萬 都輸過7萬
都係一日幾千算

係咪今晚公怖議息結果？

明明熊燈轉眼變成龍燈！

我都覺得係 正呀

追返隻熊
唔過夜

係

唔係月尾咩

有冇勇者趁今晚出以色結果入熊？

50516啦

呀！係呀！sorr

我都追左 再小注
爬格 因為今日目標到左

如果KEEP到個勢 跌穿284都有可能

熊仔榚榚榚 碌去278

都話大户頂唔住

爺爺會唔會不行了

q巴又然

Same
輸幾格即斬keep profit收工

無
D熊好垃圾 食格食到

今日鳩估收284

妹到收工 上證唔好拖累曬得唔得 爆多轉上去

鳩估轉紅燈，2:30轉返綠

比我隻牛仔走一走啊

牛仔都坐？咩料

岩岩高追咗

睇下2點半囉 上證收市成日爆上

又執2格

已食糊
$1600 （+21%）cashed

買邊隻？50508？

50608

以後洗心革面轉牛骨啦

牛軍

仆街
早左走

0.041-0.045
收工，再見大家

今日收工

你幾時先食完

今日轉燈不是夢

爺爺轉燈ready

食曬早午晚

做咩姐你

殺完2855就收手

條友好煩，我話會爆升到四萬八

好合理

過夜牛今朝放晒再all in熊

入唔切

我9估今日只會+1XX收市

上證提早反映聽日個市

有機會ge
但我都係決定+20% 就止賺
成日個春袋太大變白玩

謝過軟皮蛇

0.03>0.041 熊軍 雖然早左放 但係下晝開會無得玩 安心

記得你今朝講好想入熊
Fat fat 啦

條P牌好煩 Block 9 him

個茶記師兄好似受左人唆擺，allin左果隻etf

大字

發覺呢排自己d 賭運唔錯
次次睇中邊咁濟

ignore, dun reply

今日比唔到信心牛過夜

坐等284放熊

又theeeeeeeeeeeeeeeeeee

唔玩過夜啦
依家有陰影
況且即日入市都搵到食

彪哥！呢排fatfat啦

又大字又轉色，blocked

50608 0.042-0.045 又執3格
Yes

D運唔知幾時要還

爺西紅

牛牛哈

特價牛時段

今日目標
28300- 28350

入咩好 熊係今日高位唔想坐

Gun

食多2 格, 全日執1k
大家繼續努力

大戶算幾好人，殺哂285 bear先落，班友都知冇人玩呢期個市

285肥熊
淨係殺呢隻都make sense

唔貪心 今日賺到一手823就夠

今朝月供撚買貴貨

真係手動月供仲好

700 la

入牛定熊好

月供嘢成日都買貴
次次升果一陣就即回

我想牛 搏上證反彈

垃圾送就要 買不了

穿唔穿284？

一棍五億

血流成河吧

今日係派錢格

望28350 但都係唔爭氣食左10格走

穿！

摸熊高位入貨

收低過開市價唔使講

跌返去開市位 咩料

朝早入熊真係派錢

點解牛熊咁易玩

反彈50% 升軌已穿

仲熊緊？

爺西轉燈，妹係28400

一野升三百幾, 之後冇以為繼, 個頂越做越低, 俾晒hints

特價牛290見

但根據陰陽燭黎講, 依D 大棍上然後妹回, 係上升得健康O既圖黎

巴，想問下你用咩app睇陰陽燭 我要搵一大輪先睇到

係……原因呢？

估中 妹到收市28400鐵底

經濟通

如果牛熊即市, 我其實係冇睇GE, 如果話買正股, 其實都係睇牛牛, 睇aastocks 嫁咋

收市買最近牛搏老美先

只係睇到期指炸喎⋯⋯點睇恆生指數？

我睇上 有心托實升, 呢個位之前托過, 然後爆上290

特價牛

你自己撚吓啦！

類似係上升完做調整, 調完再上, 咁樣
詳情我參考下link

今朝升個時入左熊
之後晏就開市掛住打機 再睇食左14格
好彩掛住打機, 唔係應該會心急走左

夾到爆倉

有用，不過太復雜

睇圖O既野, 都係參考
都係O個句, 阿侵一句 "加仔老母稅" 就乜都冇用

升番了，無事了

大戶咁鍾意4仔 成日托係4字尾 264 274 284, 下個294

笑左 thanks

睇圖好有用嫁！思為調返轉就係大户借消息畫圖！

其實茶記清，你想表達D乜野？

聯儲局主席鮑威爾（Jerome Powell）昨出席國會作證時表示，近期環球經濟前景的不明朗性，加強聯儲局本月減息的預期，言論令隔夜美股三大指數齊破頂。今早亞股亦向好，港股高開逾240點後，升幅反覆擴大。

你估大戶唔睇圖咩

大户就睇圖買大大大户就負責畫圖

反而我覺得, RSI MACD 仲好, 個轉勢會準D,

sorr！我錯左……大户唔使睇圖就可以買先啱！

有無巴打過夜

no

彪哥唔過夜但係後市點睇?

又坐

今日自己冇信心
11:07am 0.03 入
11:11am 0.031 放
1:52pm 0.041 入
1:52pm 0.043 放

其實明明有心水會大斜線, 如果夠膽, 食得晒有3k, 或者早D 放都2k
宜家就只食到1k, 不過唔貪心, 慢慢賺

舊信息應該刪走 再沒牛熊證

條平線又出現

呀爺轉左燈

No eye see

use c eye see

28407能量頂275見

死守284 水平線收市

原來你頭先貼driver唔係假膠
BTW點解到會有人唔識貼圖

開始SM了

想表達乜野？

284 SM

應該收 +1xx 點
幾合理

聽日可以繼續SM

係到係咁秋插……港女好high

收到285以上我直播含全post巴打

冇爸打想比你含，走啦你！

十點幾睇呢段新聞無講錯喎

最後一個鐘妹上, 大個睇路

哦！ths

50516超垃圾

牛過
熊過
空空哈quote

空

3點準時崩盤

空
美國吹緊減息 不了

咦, 我今日咪玩依隻

減息係咪代表好大機會向上

排緊隊買野……入到就過

小市民聽到消息既時候 已經係尾水

已經升完？

減到就係……可以玩到一排

當你仆去入市, 即係人地大戶已經食左水位, 你去接貨, 已經就跌

可能聽日開市 +70咁囉
我寧願唔過啦

阿爺收 港女又會走邊邊呢

崩！

港女成半個鐘冇郁個

284 妹市

最後一個鐘會妹上, 大家睇路

港女已經無力 熊熊全面進場

照咁睇都係284收 唔會有咩大波幅

今晚睇美市吹咩風
暫時未有咩方向

284完場

依個鐘頭有咩好買

妹証
不過末出

茶記清講得冇錯……
不過係中後期既事！

到四點都係咁
勁假時段就郁架啦

屌你老母訓身熊証

仆街啦你班散戶，大戶走鬼啦

今日打左我10萬股熊，我買夠20萬股

明天！如果再打呢？

咁衝動

唔好衝動 錢黎架
慢慢黎
大把時間睇定D
而家咁唔明朗

妹證叫妹證, 真係一聽就明

想當日10手 20手 40手咁溝
輸死

今日滿是機會
但入左隻垃圾熊
玩得好差

唉，咁買返十萬股先啦

出咗妹證日日開市買收市走

聽日先買啦
而家唔郁
食格食死你

我再加put 3323，音樂椅已停
聽日開始大家會聽到散戶打上去電視問: 咦，我呢就7.4 買入左3323 想問下點解會咁既大師，想請教下係咩原因

聽日我贏返晒啦，去洲際食返個buffet先

大家聽日一齊開電視，呢個星期會聽到好多人打上去問架啦

Qq巴過唔過夜

當日直接玩40手 唔溝
輸撚死

Ifc見

唔可以一鋪all in 除非你極有信心

一個鐘之前已講

過 過佢奶奶

牛熊切勿溝貨
寧願買過第二隻
我豬死好多次……不過衰野冇攞出黎講

熊佢老未？

熊熊哈

ya

700好似開始倒跌

富途資訊7月11日消息，商務部新聞發言人高峯今天下午在例行新聞發佈會上表示，中美雙方經貿團隊將按照兩國元首大阪會晤的要求，在平等和相互尊重的基礎上重啟經貿磋商。中方的核心關切必須得到妥善解決，相信雙方可以通過平等對話照顧彼此合理關切，一定能夠找到解決問題的辦法，這符合兩國和兩國人民的利益，也符合世界和世界人民的利益。

美國近期決定對之前加徵25%關税的110種中國商品取消關税。對此，商務部新聞發言人高峯表示，根據我們的瞭解，這是美方正常的關税排除程序。中方也已經建立了相應的關税豁免機制，將根據企業申請進行處理。

大船再現

咁都唔係牛 ?

大船係咩？

好似Nike 有申請

應該係牛 熊軍小心

0.033 - 0.048
今日收工

追左呢個post 成個幾月, 近排先開account. 學到好多野

九叫姐

牛過
熊過

今日大船係熊

建議熊軍要睇路
我識大陸FD做外銷既
岩岩同佢聯繫番問佢近況
佢話大陸係轉緊型
做外銷美國生意的確減少左。但係歐洲。英國。申根個一帶。打開左個市場。根本做外銷實業既無影響。佢而加生意係煩左D。但根本無吹到乜支爆咁既消息

我覺得可以溝1-2次
其實可以有效降低風險
我覺得幾好
一炮過其實好難玩

又係識人聽講呢招？

咁我同個Fd識左十幾年。佢又搞外銷搞左幾年都仲做緊

大陸無千無萬間廠, 無千無萬種產品
造廁紙同造底褲都唔同啦

妹上緊
聽日要熊了

例如 0.060入
仆街跌到0.040
溝完
佢彈番小小都冇咁傷

仆街真係高位摸左熊
坐緊5格

如果你話佢鳩吹所有野都係假。咁我無野好講。但係的確歐洲方面係買多左野。呢個係事實

正解
預溝一次貨啦
賺錢既經驗之談

ths 清！

288 熊

仆街好撚貪心
牛左0.045-0.05
不過係隻50087
食格屌
284買
28470先升5格

邊有入得咁遠呀

聽日高開再熊過

收市妹上28500既話。熊軍小心

新聞有講過……ths 師兄

你玩0.010咁冇野講
心態都唔同
你係博佢唔殺反彈

喂
成交600億都冇
升得咁垃圾
睇黎要熊過了

D蝗個個都睇死上證
我話熊

隨時又上帝的一棍

跟反正坐緊4格

鳩蛇睇聽日會升
不過唔過夜

收市前斬算
又輸1k

今日玩得好差
賬面+得3皮
即刻賺得2格

收市前溝1溝熊先
8k格過夜

一日未放

又係你呀清

有冇分析

盤感

q 巴

大大大戶

唔好急
Trade次數唔洗多
睇準先買
止蝕要做好
我自己就set左每日賺/輸幾多就收手唔玩

我trade左兩次
今日見佢穿284左幾秒 入左熊
點知而家

想跟

Dl先入幫你唔到

用profit 玩下
熊過有陰影
唔敢大注住

空空哈

聽日再算

搞咩
一開市升300 幾, 就應該要即刻諗熊
到跌左50點, 你仲未入, 就唔好再諗了, 跌左成百先入, 就好危喇

我得本金
其實自己冇方向
純粹想跟

仆街而家恆指跌隻熊又唔郁
頭先同一個數
41-42
而家39

因為我兩點先入到場
一早有野做

PK 溝貨都溝唔到

冇人賣？

我賣唔出

買到了

依加幾錢格

淡友睇路

同我大大力沽盡佢

改左變7k@28824

紫蛇都熊
要跟了

冇啦, 冇得做,

唔信大戶托個西市

小注profit 熊過

入左50643

Same
同一條船

Me too

連登大船。。。

59分入
加油熊軍

係咪睇得鉛氣筆記多
唔食頭 只食尾（嗰廿點）

大春袋

7m股

$7000 1格。痴撚線

頂 我仲玩緊$60 一格咋

今日玩緊15k格

熊過？

咁多人熊 聽日仲唔升

熊佢 等輸

禾從不玩近動物

大戶

一日未開，一日都仲係贏緊

你有冇聽過進化論？
呢度熊過嗰啲巴打
唔係新來
係玩左好耐都未死嗰啲
質素上同之前嗰啲連燈大船係完全唔同

熊過

就好似細菌同埋抗生素之間嘅關係
總有啲細菌
會變成超級細菌
有晒抗藥性

勇敢

，我就係犧牲佐既

大大大力沽盡佢

邊到有得睇即時牛熊分佈？

6月初個熊list記憶猶新
勸你地唔好咁高調

最緊要自己承受到

想知q巴可以承受既範圍係幾多

Q巴已經癲到玩一格等於一個月人工

無限
all or nothing

正所謂 贏要谷
輸都要谷

屌 我呢D散戶仔 比大戶見到1隻手指就撚死我啦

你每次落盤係咪都係分幾次先成交得晒？

唔會 其實幾十萬成交 真係鼻屎都不如

真漢子

勁呀

q爸係咪計到個市點都升唔串288啊！就算明天升，也不會升得多……重可以有特價熊掃！所以……40萬就40萬啦！横掂點計都唔會豬嫁啦！
q爸智勇雙全啊

蝗國D老散個個都睇死上證 實跌到落28xx

一個月七千

過黎我到比一萬你

7m貨，應該會分幾次

熊過左
聽日食M記

咪同我搶
q巴黎我到每個月五萬
純炒牛熊 咩都唔洗做 ok?

請唔請我

280牛仔仍然肥美
但我無膽熊過

集資整個
"q 巴基金"

無牌犯法

請你做燈

一野輸9晒
非法集資
但眾籌個D又點計

望見星星要隕落 一起哭過 你尚記得嗎

極刺激

直接著草算

大棍

全球最大啤酒生產商百威英博(AB InBev)分拆的百威亞太(01876)已於今日(11日)中午截止公開發售，市場消息透露，其初步已錄得約9倍超額認購，凍結資金逾380億元。

百威亞太料於本月19日掛牌，以每股40至47元發行約16.26億股，集資最多764.46億元，有望成為本港歷來第五大新股集資王。外電早前引述消息人士指，百威傾向以中間價偏下定價。

大船 JUMP了

痴左咩線

仆街

大船沉了

認購左30手

棍棍有力

熊左

但相信ym今晚又會破頂
所以....

Q 巴

聽日牛

燈左要請我

散紙黎姐
冇野既

太多仆街做熊

怕咩
咁快就驚

會唔會同琴晚一樣8點鐘一柱擎天

唔對路就夜期平倉
無謂硬食

一個二個冇d 信念

係我唔好，搭沉大家，我熊過咗夜 haha

8點半老美又出CPI 要走就快

其實唔洗睇夜期
聽朝咪知升定跌

聽日啲熊冇啦

我近月冇熊過
即市玩次次賺
今晚手痕一熊過就出事

熊軍聽日可以買安樂死工程

Molamola
夜期扯晒旗

衝緊上285

夜期信唔過

未到開市睇黎都冇用。

睇埋美女今晚點先

same

牛熊比例圖有冇

棍落

今晚出完數據夜期又會好似尋晚咁

諗諗下都後悔做咩熊過
Risk 太大
唔抵玩

聽日開市就數錢

數下唔見左幾錢

屌你

大戶好撚狗
睇黎要做你對家

各位聽日IFC天台見

q巴咩過

死番落去

你又話最緊要成受到既q爸

熊呀

淡友台台主___Q巴

夜期唔係跌緊咩

美股開佢就會抽升

夜期暫時走勢同琴晚一樣 又係高開 升 跌 轉燈 一間又一柱擎天 跟住跌返啲 聽日又高開200

一間唔知會唔會又一棍升天

巴打分析一流
贏幾多

今日贏0.7手823下星期再戰埋0.3手

今日又有八點半棍

巴打好勁

前排入隻股賺緊幾多

美期牛到你唔信
冇架啦

做淡美股=慢性自殺

今朝開市入左熊 好彩下午都可執返少少

上個月蝕咗3手

唔洗問
286,287,290呢三個位實加左好多熊...
雖然話唔係只睇牛熊
但你見咁撚大碌熊棍做淡都淆

俾返D錢我呀，我唔玩啦

岩岩聽班財演講話捉到今日285高位加熊
懶哂醒咁仆你個街

針得

話唔定阿爺聽日繼續跌，今日上證升三十點都可以轉燈

Book定聽日ifc頭位 有無巴打跟

啱啱收市無耐你地咁快就要排定隨聽日jump?

哩個仇，我一定會報！！

個個都熊

唔係唔敢熊
係唔敢過夜

至少買350

熊左了

下次唔玩了
一時衝動

牛過表示聽日又數錢

牛牛升

係到睇住佢升跌都冇用 聽日開市知咩事

鮑sir係咪放咗風今個月九成會減色?

升啦！好馬！道期差幾十典又破頂喇！

點差法？

星期一至三爺西直程肚瀉咁，由三千幾跳到依家
星期一仲要發雞盲入咗牛仔

爺爺都未開聲放水……一陣話降準兩三日上返 熔斷低！

講左成個中午wo……

爺不嬲廢

唔好咁講……我都要返工……係今日得閒D姐

來了

熊過左係咪針得

棍上

比返......

針

278,280有無咁撚硬...
上次278唔打
今次推高200, 280唔打
仆街

好明顯熊針得啦
早幾日幾支陰燭
今日就出現倒轉錘頭
即係咩？
反映係好友既一個好開始
只要今晚夜期、美市渲染多少少樂觀情緒
聽日熊軍準備收屍啦
裂口大升都唔出奇

彪哥！你好似熊左？

係呀
衝動左
好彩用profit 細注姐
收屍都唔會好傷

收市先開始後悔過左夜
值搏率唔高，唔應該過夜

準備好8點半棍上未

嘩，咩事

經濟數據勝預期
睇班大戶點解讀

熊軍要上喇

日日撚狗

冇用既 數據好又有得炒

CPI?

比返D錢我呀 我唔玩啦

cpi勝預期，炒減息又針得

大震倉

今日開市位硬過石頭 針得

可能又玩洗倉再上

屌，真係好撚on 9 ，經濟數據好過預期=跌

[size=6THIS MARKET IS CRAZY
及早離去[/size=6]

邊度有得睇

大棍跌

通脹升減息機會底左wo Ching

經濟數據好過預期 = 唔減息 = 大跌

原來系大户儲牛

空倉表示歡迎
越大波幅越開心

減息rip

認真
其實未驚過
因為知道爺西jump硬

上次非農又係咁
笑4

爺西好快出黎救市

唔洗減息了

自從侵侵上任
股市係調轉黎玩
為咗有量化寛鬆去催谷股市

與其信美女
不如信爺西
港女咁重爺西成分

點解咁有信心爺西會針

琴日信咗美女
今日有幾百點

不過班友成日玩憧憬，所以可能照升

一時時 中一次唔代表跟

納Dee 插緊水

星期一睇到星期四
qq個壇
完全無人信上証
話一個禮拜幾十隻新股害撚死
成交越來越少
話聽日變硬黑色星期五

隻熊靠爺西了

我比較關心個持續失業人數
又多咗

但其實經濟數據好唔係應該憧憬未來個市會上升
點解而家好似掉轉哂
上個月又係咁今個月又係咁

果個對個市冇咁重要

美國勞工部公布，上周首次申領失業救濟人數減少1.3萬人，至20.9萬人，少過經濟師預期的22.1萬人，而前周持續申領失業救濟人數則上升2.7萬人，至172.3萬人，高過預期的168.3萬人。
－－－－－－
少左喎

熊熊哈
比返D錢我

熊熊BANG

持續申領失業救濟人數則上升2.7萬人，至172.3萬人，高過預期的168.3萬人。

話就話熊
但道期依家企硬

我以後唔過夜啦

大戶既理解能力超乎常人

sale類
資料分析之類

原來我今日profit係42498.38
賺3格先真

怪唔之成日贏
睇穿哂全球市況

下
我份job同股市0關係

聽晚到出PPI，又有得玩動物過山車
聽晚過夜應該刺激啲

棍升

可以投入資料分析果時訓練出黎既mindset落股市到

回返晒

港女唔跟美女，唔係唔知呀嗎？跟開爺閪

你參考下夜期都有少少用

公器屍用

利申:廢老,賭撚

話左 成班柒晒

機會率低左jei

震走啲程式盤？

周邊都升

等陣九點半開始又幾棍幾棍咁打上去

信念

做咩今日咁大反應

孤注一擲

得閒鳩下姐

距離夜期爆升時間仲有五分鐘

何出此言

美股never fall

十秒 坐穩啦

上270

今晚咁熱鬧既

其實港股 可以參考咩黎睇佢第二日開幾多？
美股？夜期？上證？

夜晚有我推po

牛熊 燈 在此

有朵嘅喂
在下 蟹蟹

道指扯晒

夜期跌緊 牛仔

美股大好友－彌爾

All in美股牛咪日日收錢 屌

又破頂 跌西咩

27000了

太空戰士一飛沖天

好癲 又破頂 不過港女唔跟

傻撚先做淡美股

好撚驚

dow到咗270

香港夜期 好似\配合唔到
琴日8點零 香港夜期 突然升上去 道指一開市升 好似正常啲

ADR一棍跌100點

驚閪咩 港女重跌緊

睇黎跟呀爺了

美股, 日經, 上證, 深證, 韓國綜指, 人民幣匯率, 美匯指數, 港元利率, LIBOR, CPI, 就業指數, 金價, 油價, 當日政經消息, 政府政策, 假日前後, 期指結算日前後, 一系列因素

話說美股有牛熊買嘛
定有其他衍生工具

千升喇27000

港股一定唔跟

非農點解唔跟

我針先

Etf 果d ?

應該仲有ADR價差, 非農就業, 消費情緒指數, 耐用品訂單變化, 美債利率, 10年期國債利率, 2年期國債利率, 美國長短債孳息差, 仲有好多好多因素

有無d同牛熊咁咁高貢桿

道指 :
d(22:00)/dx = 0
Cpi

上星期五 非農數據好 點解會跌

如果唔係跌更多

老美破頂 港女尋底 侵侵做多屆真係美女高過港女

非農數據好 = 唔減息 = 跌

CPI 勝預期 = 唔減息 = 升

期貨期權

跌西咩 嘻嘻嘻

你老母 港女真係閪市黎

香港夜期就黎100點

美女好 = 爺爺差 = 港女跌？

媽呀 真係唔識玩

都係個句
牛過熊過唔駛咁快開心傷心
開左市1個鐘都無

點解會插

隨大戶鐘意舞高弄低，唔洗夾硬解釋

唔係條鮑魚做炸兩港女早就插咗

四大聯賽未開
賭住牛熊先

熊熊哈！！！

之前都迷過下賭波
但衰左就無晒
真係唔再大注

香港夜期跌超過100點

D大行自己都未必知啦何況我哩D老散，依家侵爺做莊

又發功

$7000 格個位手足
已經執緊7萬

似係歐洲o個邊出事

7皮姐
又唔係70皮

Trump 暴力救熊

點計的

十格 =7皮

我的熊兒是否有打救？

9萬啦

數字來姐

好羨慕可以玩Bloomberg Terminal

我d 700 put fat fat

每日7皮好快唔洗做

聽日終於可以熊熊哈

散紙來姐

我玩左2個半月都做唔到
你玩比我睇

要禁制落盤就唔好玩

標普納指轉燈...

ok, 聽日開市放熊再allin 牛

道指點解可以咁堅挺

一陣一瀉千里

聽日會唔會一野篤穿28000

q爸堅呀！
明天禾都係狗衝返工做對冲算！

大戶係劃圖比人睇。。。

應該唔會

要靠侵侵

升到冇Brake喎

希望啦

美股v彈

都係個句 唔好加咁早打定J
你睇撚下撚下又扯啦

夜期？
恆指唔係聽日先買賣到咩

唔通你認為，夜期跌。聽日比你平開？

死夾爛夾最後咪又係跌 最好下星期再夾上289 再沽過

只供參考 奶唔小

又穿270

搞咩
搵隻DJI頂住
其他DROP哂

284已穿，熊軍有買趁手
呢個月睇27x妹

托開既284終於托唔住

跌浪已confirm

準備V彈再次record high

屌你老尾，大考呢幾日消息都廢事出，一跌就完美下降軌
之前就日日升幾百點
上個跌浪成日玩倒跌

港股真係西撚到

咪燈啦

唔似托唔住 睇落似壓緊落去入好倉

聽日啪埋280 下星期290

又破 跌西咩

點解似先？
要壓落去會唔會壓低咁少，284明顯阻力 穿就行多d當然要睇聽日，隨時冇機會入場

我試沽鳥
285止蝕，熊軍等埋我呀

🐻
🐻🐻
🐻🐻🐻

美女V彈 熊軍又可以準備針

直程一級級咁扯上

美股沽duck 驚西咩

沽張細佬先

傻西美股 冇力拿？？
夾爆我呀笨柒

他一直在玩命.jpg

玩屎忽就有份

岩呀 垃撚圾大戶 送錢我洗

開始睇唔明
方向係點

droptozero

信念加沽

我以前個名

邊個名

成班牛過

跟跌唔跟升
如果今晚美股轉燈咪

Call duck

美女52周高低就快差6000點 好勁

如果有日理性回到地球.....

美股應該進入左融漲階段

熊軍切勿gel頭

jump

q 爺聽日點部署好？

夜期開始跟美女

唔係dji咁強真係穿鳩左280

個計時炸彈幾時先爆
其實一早睇淡 係差在幾時

業績差之時...

老美升多100上去 聽日港女平開啦SUPER

道指

細公司已經瘋狂蝕錢
差在幾時拖間大嘅落水

道指爆完到納指接力

ig坐緊火箭我d熊

我宣布 聽日平開

高開

上下50點內
聽日爬格好難搵食
2邊都可以開

聽日分分鐘妹足全日

幾時爆好難估，但一定爆得好好睇
伊朗局勢 美企業積 英國脫歐 都可以係觸發點

美企業績都無咩期望，中資果d真係不敢想像

一眾熊軍洗定手聽朝數錢
利申：空

今次勁啲定18年尾勁啲

講真如果真爆(真股災連減息信心都玩完之類
以衣家既泡沫黎講會難睇過1930大蕭條
衣家基本上係出賣後生一代既未來賭終極泡沫可以延續幾耐

夜期火箭

講真我唔介意啊
反正我呢啲社會低下階層除咗炒炒賣賣根本冇機會玩上去
咪全球陷家剷囉
反正對公屋撚都冇影響

唔穿前底都好難叫爆

聽日係高開定低開 好期待

平開

上面手足話18年尾爆
果啲根本唔算爆
呢次爆到一定勁過97同08
中美貿易戰再次大蕭條
而本身中國經濟泡沫過大
隨時大量蒸發
英國脫歐有極大嘅匯價同貿易波動
仲有伊朗同北韓嘅核武器開發
依家再加日韓鬼打鬼
仲有歐洲經濟疲弱
例如法國黃背心示威
仆街 就黎數唔曬喇

真爆基本上講緊PE去返個位數倍率
個市插超過5成
但今次既泡沫集過去5,60年之大成
一爆可以話係死L硬兼一定會引發某d極權國家為穩政權造外敵去開熱戰
過去成千年未見人類脫離複讀機重複歷史既循環

爆一爆可能係好事
全世界年輕人真係愈來愈難生存

又要叫阿寶出黎喇

美女突然倒插

唔講唔知原來有咁大隱憂

仆街DJI死頂爛頂
睇黎好想收>27K

其實你地覺得點先算爆

18年尾美股一個月跌成5千點，咁都唔爆？托市係一定

仆佢個街美股，我好記得當時日日跌幾百點，跌到仆街我買咗升，點知再跌多千幾，開市前期貨再跌500 啱啱好打爆我倉就千升，但計現貨指數冇事，屌佢老美 黑撚到

原來美股都唔係一味做好就贏

巴打幾時開始玩
自己睇下00 08好唔好? 睇比例好唔好?

好過呀爺跌完咁耐都上唔返

邊有人估到個次美股爆得咁勁，個次係歷史上短時間跌得最勁

有咩問題？

以前嘅一萬點跌一千點
同依家三萬點跌一千點
其實好大差距
如果個比例跌超過三成至四成
我就覺得係股災喇
即係恆指穿二萬點

咁講好多個股已經股joy ed
今次大戶識玩咗，用某d黎頂指數

其實好多股災前
細價股細公司先受其害
一早會跌得七七八八
之後細公司再拖落大公司
直接影響藍籌股
形成所謂嘅股災
有錯請指正

抽返上去

破頂再收DH
癡撚線

聽日點開 恆指

屌,唔撚再信咩股災啦
根本大牛市
年頭咪股災左25000囉屌
吸收左咁多次歷史教訓
侵侵同習習都死要面
邊撚到黎咁多股災啊,幾個月一次
驚系咩
不如ALLIN上35000仲好啦
根本終有一日會上到35000
只係時間問題

陳巴係咪架我all in 牛架啦

美國總統特朗普在社交專頁說中國食言，並未向美國「偉大的農夫」，採購中方承諾過會購買的農產品，令美方失望，希望中方很快會開始採購。

特朗普在同一則貼文中，稱讚墨西哥在美墨邊境問題上，做得很好。

另外，美國財政部否認，財長努欽如一些報道所指，曾經敦促國內企業，就著與中國電訊設備商華為進行交易，申請豁免權。

商務部長羅斯較早前說，在沒有威脅國家安全的情況下，政府將會向尋求銷售產品給華為的企業，發出許可證。
又撚

個個都驚股joy，係時候all in 牛了

鉛氣要復出了

等左你d筆記好耐

無筆認 復出先送四個字

頭肩頂

終於出山, 大家等咗你好耐

高開起碼300點

281極牛驚西

唔撚係掛
利申熊過夜

星期五跟美股

ig未郁過喎

Trump 沽左bitcoin, 大家快d走啊

281鑽石能量底

估空佢老味， 又一發達機會

跟沽 目標5000蚊

有無no沽爆佢

即跌得

無架喎

DH已出

港女adr跌100

開市睇低開幾多入牛保平安

2019-7-12

以下價格係現貨HSI

上升趨勢告終

昨天高開最後只能以鎚頭收市
日線呈島頂，裂口琴日都補唔返，
10 天線有阻力 早幾日則20天線有支持

轉一轉戰場，美股三指數破頂，但成交不足，特別係週線。
今日或者下星期應該會回調… 帶動HSI 下跌..

日線MACD 出put signal 加上昨晚夜期極弱，
如果今日出大陰燭下跌，
下週將會跌穿27986 (頭肩頂頸線)

今日可以伺機加put過夜… 先落一注..

熊左

暴力的一棍

道指咩事係咪又有咩消息

所有熊軍ifc見
利申熊左

恭喜熊軍 低開

怕咩 你睇呀爺

呀爺一pat屎咁
好難高開

今日支持︰28347 , & 20 天線 28298

琴晚嚇到瀨屎，點解今日好似會爆升咁

賭你對家

牛熊爭霸戰尚餘10分鐘正式開始

牛牛吽

升返啦升返啦

無貨都好緊張

平開super

Q巴 減減磅呀
今日個市無方向

又係284 過埋星期六日先爆?

別人恐懼，我貪婪...

Do you hear the bear sing singing the song of angry bear

跌

-300

爺西唔爭氣